月供tsla 係唔係唯一出路

想脫貧

某日一舖清袋

短炒就話啫
月供遲早渣都冇

認真答你
ARKK

有信念買 Tesla就脫到貧